1. `npm install` - установка дополнительных библиотек и пакетов
2. `expo start` - запуск сайта на локальном сервере для разработки (описание при запуске в терминале)
3. `npm build:android` - сборка проекта под Android
4. `npm build:ios` - сборка проекта под iOS
